{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153046?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아이브 호텔&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 もしオンシーズンや連休期間にチェックインされる場合、チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 チェックインの締め切り時間は22:00までで、この時間以降は入室できません。 保護者同伴の児童は最大5人まで宿泊できます。 7歳以下のお子様は無料で宿泊でき、追加料金は1人当たり10,000ウォンが加算されます。 朝食はお一人様7,000ウォンです。 屋外温水プールは毎年4月1日から10月31日まで運営され、利用は無料です。 駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。 追加費用はチェックアウト時に当日現地にてお支払いいただく必要があります。 チェックインのご利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや連休期間にチェックインする場合は何時から可能ですか？",
            "answer": "オンシーズンや連休期間にチェックインする場合も、チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は22:00までです。この時間以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の児童は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は最大5人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "7歳以下のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、7歳以下のお子様は無料で宿泊できます。ただし、追加料金として1人当たり10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外温水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外温水プールは毎年4月1日から10月31日まで利用できます。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いすればよいですか？",
            "answer": "追加費用はチェックアウト時に当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインのご利用案内はありますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 406
    }
}